一面倒為台灣球后加油！香港羽球迷讓中國網友崩潰

世界球后戴資穎在香港超級賽出場大受歡迎，日前對中國球員陳雨菲的比賽中更是讓地主香港球迷「倒戈」，一面倒為台灣之光加油吶喊，不過這讓部份中國網友看的很不是滋味。

有網友在中國媒體新浪新聞底下留言，表示當天的香港觀眾都在給戴資穎加油根本是「心理變態！」，該留言也引發許多網友的關注，有人認為看完那場比賽沒有覺得不正常，因為一般來說賽點、局點都會給球員加油，而且為頂級球星加油是人之常情，反嗆留言者才心理變態。

台灣人不是中國人嗎??

岩牙都系中國人

支那出賽永遠支持對家

求片

班支那狗一邊講台灣係大陸
其實心入面一早承認台灣係獨立國家

成日中國台灣 醜唔醜

又話台灣係中國一部份，咁支持自己人有幾變態？

定係有人心底覺得一邊一國台灣獨立？

台灣人同香港人都係閩越人
唔係漢人

倒乜鬼戈，從來無支持過

睇場波都要阿姐掃玻璃，真係慘

小戴人仔細細
但真心勁
佢精力超充沛

嬲嬲豬
男仔既G持大馬都唔G拎中國

支持中國人有錯嗎?

運動梗係支持自己鍾意既運動員架啦
我就係唔鍾意中國既運動員你吹得我脹咩

邊個好波咪撐邊個囉

撐邊隊都係個人自由
禁制人嘅喜好、選擇自由，仲要話返人心理變態
正宗賊喊捉賊
何況中國人唔係堅稱台灣屬於中國㗎咩

d落點超有創意，用腦打波仲要有體能
係防守落點差d

不過小戴真係矮細左啲
老左冇體能走位可能未必夠打

原來班支那人心底裡都認同台灣人唔係支那人

班Chi na網友係咪認同Taiwan is not Chi na

Taiwan No.1

支那人嘅價值觀就係咗鳩同自相矛盾

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚